葵廣搞乜鬼

葵廣有個阿嬸
嘈喧巴閉又亂揼垃圾
有冇人知發生咩事

藍屍又發癲??

今晚冇馬賭發癲?

有冇巴打出手光復葵廣

有冇人知道佢噏乜

佢又打人呀

佢又發癲

岩岩聽到佢有講「漢奸」

跪求字幕
真係唔知佢噏乜

光復葵廣 阿嬋革命

有個暴徒係度搞搞震

Lol 咩事

啊嬸發爛渣

佢又走咗上二樓繼續拆

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

藍絲冇馬賭, 馬會行過去葵廣搵年輕人發洩
利申:鳩估

我屌佢喊喎

我估係勞資糾紛

你都喺度